【BNO/走難撚入】香港方舟聯盟城市，將全球出現

如果歷史注定香港有大移民潮
我哋點都阻止唔到

我哋要認真思考：
走難如何有助本地抗爭？
如何令香港、及香港方舟更可持續發展？

1. 完全撤走個人資產
當每個人帶走最低20萬，假設20萬人走，都帶走至少400億
而連登仔不失高大靚仔有車有樓，分分鐘帶幾球走，對港共嚟講，係黃色經濟層面嘅核彈

2. 去英國，創造職位、貢獻GDP
個個諗住洗大餅、開餐館，咁同中国人鬥起油站故事有乜分別？

第一步：爭取資格互認，令到會計、法律、醫療、建築師、教育等等人才嘅資格得到承認
第二步：開設自己嘅會計行、律師行、診所，創造職位，請返香港人做文員
向當地政府申請教育funding開學校

仲未計好多行業可以創業，大家有乜意見？

3. 爭取冇BNO嘅黃絲、前線一同享受移民權利

5. 保留香港文化，尊重當地文化
保留電影、音樂、文學、香港話
排拒CCTVB
保留自己文化，尊重當地生活風土先唔會受歧視
選出香港大使負責公關及代表港人權益

6. 九月投完票先好走，多你一票好多
除非你係白票黨，隨時走都得
都係嗰句，中共千方百計想控制議會去推agenda
你投啱票，踢走港共、踢走廢泛民，兩樣嘢可以同時做

7. 鼓勵生育，延續香港人基因、價值觀及文化
香港土地問題+政治高氣壓就話唔生je, 去到方舟城市，有穩定工作後，唔該你哋至少生兩個

8. 結語：建立「香港方舟聯盟城市」關係
預視五眼聯盟國土都建立咗「香港方舟聯盟城市」

之前諗到要吸引人回流光復後嘅香港，諗諗下其實唔駛
一來，北方国自作孽，環境污染+人文精神污染，北方国民如喪屍，香港要建立厚圍牆自我保護，不可能與大湾区結合
二來，除住科技進步，話唔定未來香港飛去各國嘅一小時內到達
保留各地「香港方舟聯盟城市」，同時保持緊密交流（人口流動、學術文化、經濟貿易、科技、社會政策等），必定有助香港母體嘅活力

「香港方舟聯盟城市」連結西方現代文明，而香港母體，繼續守護亞太區中心，成為東方現代文明嘅燈塔。被選中嘅香港人，將於在歷史中留下芳名。[/quote]

最後送上：
沈旭暉教授+嘉賓高廣垣 談海外建港

推

要做到融入當地又保留香港文化

blend it but never lose your identity

pish

400億即係得半日市

單單MPF較為早期零六年開始供款 唔係供太多嗰啲而家都有成500,000 條數都幾襟計

你睇晒成段先，呢個係最低估算...

記得從軍

睇1已經可以笑到碌地 兒登咁多公屋狗邊到得黎有好多錢

你啲笑點都幾低
咁樣做人幾開心丫

Draw 走晒佢

點解仲要起學校? 要小圈子仲洗乜走? 香港都有得玩小圈子啦

如果去到唔知做乜好？當然參軍練體能啦

你唔起學校，人哋本地點食得晒咁多學童？點夠工作數字養活香港人？

要有途徑俾人入香港籍
要搞個HK（O）

白撚痴, 全香港所有去既細路住曬同一區呀?
所有香港老師教同一間呀? 搵你教拉丁文好唔好

去咩國家都好
要有一個國際性香港人協會加入番
所有香港人要KEEP住聯絡同行動
推動香港"突LIFT"

仲有
最好住同一國家/城市既香港人都要有聯絡會
互相照應
其實個邊應該都有香港人
希望大家雖然響異鄉
有能力既都盡量幫自己人
學英文 搵工 搵地方住

期待一齊番香港重建既一日

咁咪開學校，再搵當地老師教拉丁文囉
香港老師又去洗大餅呀？
白撚痴

香港老師過到去教唔到當地學校, 咁去黎把撚呀?

咁咪開學校囉，冇衝突ga
要鼓勵多啲中產draw錢走人
去到又可以維持原有社會status

你自己慢慢 ff
大陸一日150個落黎開學校都仲有D機既

你唔同意一個point唔駛成個post拉嘅，又屌到一文不值

推返三下

起完底可以block

冇bno 想當兵
希望可以跟老母過去

應該五毛嚟 我完全封鎖咗

Block咗ga la, 少有五毛入我嘅post咪睇下講乜

愛沙尼亞搞緊E residence

香港都可以有E-citizen

你條柒頭講到咁撚偉大, 講穿左就係要靠痴其他人先可以生存到
你真係考慮清楚先去唔去啦

你條廢物靠痴Spotify plan, office 365
大把香港人無能力，要靠大家互相幫忙、互相扶持
你條柒頭一個point唔啱聽態度衰過流氓
完全唔識咩係constructive feedback
你千祈唔好過去添呀

推爆你

提早攞走MPF去英國當生活費都好

MPF勁疊水

Push

日不落香港聯盟

去到互相幫助，先唔會有惡性競爭，先可以一齊生活得好

Agree

希望香港人夠團結
令「香港」不再局限於地理上既香港

最後，等待D-day嘅來臨

地點？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

Help push a few reply